# Even3-Teste-Pratico

Teste Prático - Exame Even3; --- SHAME...

Depedências:
netcore 2.1;
nodeJs;

Library, jsReport.binary, JsReport.Local; Microsoft.EntityFrameworkCore.Sqlite para salvar log.

As classes e metodos foram criadas em programas consoles, para testar mais rapidamente;

Para executar basta apenas utilizar: dotnet run;
